人民日報：阿sir，14亿中国同胞撑你哋！

阿sir，14亿中国同胞撑你哋！

今天
香港市民发起全民撑警日活动
阿Sir Madam，辛苦了
14亿中国同胞撑你哋！

----------------------------------------
你地見證到乜嘢叫做中國有民主香港就冇民主未？
比14億民智未開嘅蝗蟲民主，等同搵香港笨柒， 事實上佢哋可以一人一票廢除特別行政區特別待遇。 一人一票廢除羅湖關口。

好笑既係，可憐到香港人都唔支持警察，
黑警要搵十四億條蝗蟲圍爐

身為香港人既連登仔當然為善不甘後人， 喺全民撐警日，齊齊正評撐警！！

黑警辛苦了

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

#樂咖公寓

你上連登post做乜
畀自己啲同事睇咪算

香港市民對警察感覺

鳩硬sir都辛苦了

14億蟲支持黑警

諗起文革時毛主席接見紅衛兵

鳩硬sir呃正評？

香港真係好好笑， 基本上所有 公職人員都唔支持警察， 行出黎支持警察嘅人係黑社會

係，正評支持警察

護旗手

黨媒搞緊分化你唔係睇唔出呀？

見到大陸人就問/話

城管 大陸14億人撑你

#樂咖公寓護旗手

支持所有中囯人去死
死仆街中囯國係侵略者！

１大訴求
香港偽政府倒台

支持香港警察即刻全部返大陸居住，做信用評分滿分一等好公民，接受十四亿人民景仰!

望見大陸啲文宣真係好好笑

搵人同Ｄ前線狗講：家下你地要輪落到要大陸喱同古惑仔撑，正唔正

支持成立獨立調查委員會！

示威者， 63億地球人撐你哋!

公安辛苦了

句嘢以為係老納作

打不是,
咁8964 軍隊是抑或是不是,
係咪人民日報想平返六四

21：18

快撚到

邊撚個劉sir啊？ 劉健明？

好撚柒 淪落到要大陸閪支持
仲要支持依批應該係最無質素同最無腦個批

鳩sir

香港警察淪落到香港市民唔撐要大陸人撐...幾撚可悲

啲折墮到要支那閪支持

肯定所有14億中國人都支持？
我驚連1億都無呀

鳩sir，人民日報支持你喎

佢地知唔知自己好柒
淪落到全世界最低賤量產型生物支持

冇圖 要靠畫畫 好可憐

沒有國哪有家為了區區幾萬元就搞亂中國

好柒

支持份糧跟返支那水平

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

保守估計至少10億人被撐警
騎劫佢地嘅意願

劉sir: 我開ot 老婆3p

班狗慘到要同胞認同

死黑警 唔洗ot阿？

好撚高質

紅撚到眼到痛

妖 D黑警咪翻大陸囉 去保護D支持你地嘅人吖嘛

噁心

Sor 唔知點解又笑左出嚟

大埔@1711

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

(求關注)支持大陸人組隊來港 !

警犬係大陸有14億同胞
大陸有14億......

14億扯旗手

大陸有腦嗰堆都其實開始上水
有開始屌班無腦無質素嘅

大佬，班黑警成班城管咁
有同理心嘅都唔會支持

有屋住先黎撐啦

好撚肉酸啲文宣 14億人喎

香港人真係好高質

一patpat紅色 好撚噁心
血洗香港咩？

所以向大陸輸出文宣係好重要
黑警只有操普通話人士同黑社會撐

你睇呢啲冇用 你都識講係人民日報 黨報 維穩用 睇完笑下就算
清醒嘅人總係有

城管我地支持你

嘔心到痴線

綁架曬14億人

其中有唔知幾多百萬水浸緊就黎死鳩曬

咁撚得閒奶黑警 不如救人啦傻閪垃圾共產黨

好奇香港警察見到撐警嘅係大陸人 會有咩感覺。。。

鳩硬sir

紫荊徽同粒星一樣大平起平坐

弊在啲警察雖然好憎啲「暴徒」
但好多覺得自己係為香港維穩
其實都未必覺得自己係中國人

巴打好勁

啲圖醜到
中共唔係話枝旗既紅係唔記得咩人既血染紅既咩
佢地依家想警察血染紅？
啲文宣都九唔搭八既

啲字

保護我們生命？我淨係知有好多義士比你地射頭仲有d無辜市民比你地扑頭

全球有75億人 即係有61億唔撐警察

唔好得個講字
夠膽 落黎挑機啦
支那狗

歡迎香港警察到內地做公安為14億人民服務

中共国网民你好，欢迎来到自由世界的互联网。 在这里你可以认识共产党不想你认识的事。 请随便发问：
- 六四事件
- 法轮功
- 新疆集中营
- 小熊维尼
- 中共官员家人的外国国籍
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋
- 反送中
- 民主与专制
- 一人一票
- 投票权
感谢你爱共产党并对独裁政权不想你认识的事件求真的态度
也感谢你爱自由世界的中华民族

推吓有用po啦
呢啲再幾日再po 好冇?
現場巴打未必想睇呢啲住

依家撐黑警既得返同鄉會/黑社會同大陸人 香港黑警真係失敗到一個點

調啲阿蛇及其家人回祖國定居

香港內政關班支那懵撚咩事其實？
咁落力護旗 第二日屋企都冇撚埋

護旗手同毅進仔都係condom不用分得那麼細

[整理海量圖]微博熱話 乐伽公寓护旗手：在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青... 嗯? 我房子呢?

中共咁落力維穩，佢地真係開始驚

呢啲設計真丟架

好核突

點解叫你阿sir嘅

仲未分到誰對誰錯

畫風好柒

#福建獨立

解放軍 600蚊人仔一個月

警察見到係得呢d人撐自己，其實有咩感受

整張圖美化佢地公安

打壓佢地維權,例如 樂伽公寓

以其人之道

冇睇最後負評左sor

中國香港警察

你點影的.jpg

劊子手從來唔會變英雄

媽，好柒！可見到要黨媒撐！

既係去東京迪士尼比人當中國同胞一樣咁柒

死撚開啦好撚肉酸啊

夾硬逼914億人支持 農村個班連香港發生咩事都唔撚知啦

多謝祖國囉 叫佢地人工同公安睇齊唔知會點呢

唉~~好心你喇，你有咩資格話你代表14億人民啊！好多人係敢怒不敢言咋！根本唔服你。

出去推返正經post先啦

咁撐阿sir, 每人捐一蚊出來，阿sir收14億唔駛做了

而家黑警仲變埋做港奸

點解畫出黎既圖中人浸蝗味都可以咁出？

關佢地撚事咩

最好拆左個過關去
你班警察變哂公安
仲要同大陸仔搶飯碗

其實班大陸人好撚自卑，知道自己又蠢又無用，就唔抵得心好過佢，咩都只係識靠國家

結果大家只係睇大圍
唔滿意只識屌
唔會行多一步去改變

幾千年來
中國及至中囯
有進步過咩？

中國14億人口
不鬥怎行呀
佢地唔夠共產黨鬥
未搵人鬥

啲蝗字搞到成幅圖勁撚肉酸

撐到咁明目張膽

有進步過，三十年前有一班有學識，有良心，有理想既熱血青年，佢地了解自己既責任，可惜全部被中共殺哂，再扣上暴動既罪名。

文宣大戰

因為舉呢啲牌嘅本身都係蝗

學文宣？ 你用你思燕個頭像仲好啦

sir? 冇支字用？

開槍打撚死香港人啦
唔使鳩恨是中國人

會唔會好羞恥

堂堂香港人， 但係無香港人撐

會唔會醒覺自己係保護緊政權 傷害緊香港

所以不嬲都唔支持建設民主中國
成班停留係口腔期淨係追求有飯食
比民智未開既人有民主
佢地只會自取滅亡

中國人真係on9

中共唔倒台根本唔會有民主，加上中共未來10至20年倒台機會近乎0%，中共倒台班支國人一定爭住自立為王...

淨係識得抄，14億人都不及一個香港

比人擺撚左上枱，如果我係差佬就會出少句聲，開工執法善待市民示威者，放軟手腳算數，放得就放
差佬一路拖，反正又有ot錢，政府到時一定要回應

14億支那人比大陸媒體洗腦洗到以為好撚多人支持黑警 全香港與示威者為敵咁

硬係覺得紅色poster好血腥

見到大陸d文宣真係會打撚曬冷震

支持香港警察！成立獨立調查委員會，還警察一個清白！

唔會
佢地愈黎愈親支共
覺得有外國勢力搞亂香港，想香港學新彊

+1

啲文宣真係好撚柒 見到啲簡體字都覺得好銀眼

香港人每人一射都唔止14億啦屌

大陸文宣好核突

得返大陸豬撐

咪推

你睇得班狗太高 唔好咁天真 中國人社會邊有良心可言

最尾個張好撚好笑，咩暴徒唔代表香港人，咁佢地又可以代表香港人講野咩大陸文宣連毅進都冇得讀

係咪冇錢比文宣
畫得好樣衰

on99

戇鳩淫民日報

阿sir 返大陸叫雞唔洗錢

成篇血海咁

on撚柒鳩支那狗